wifi6 mesh買邊隻好 ？ orbi/nighthawk/linksys

orbi & nighthawk = netgear
個人用緊 orbi WAN 成日斷 HKBN BB1000
原本想買 nighthawk 好型棍 但上網見又係多bug 成日斷
用linksys 吧啦

Velop

用緊 orbi rbk852
非常滿意

Asus?

其實好唔好先買linksys MR9600 做基本 router, 另外有需要時加個mesh device?

感謝各位巴打 睇晒啲意見後諗住出隻linksys mx4050 佢claimed 3000呎cover 可能出住一隻先 遲啲交開箱報告